求Notebook推介

13-14吋
輕，薄
主要做文書野，會寫歌，用下AI
間中打下Lol,overwatch,食雞
1萬左右求推介